De schorre messenger ongemakkelijk zittende op een formulier na die refection, hadden neergezet in een halfslaap, toen een luid gekletter en een snelle stroom van mensen die de trap die leidde tot het hof, droegen hem mee .
